其實我有冇機會？

定只係朋友關係 或者兵仔

之前對你印象嘛嘛 你個樣都唔係靚

你係對個個都係咁定只有我先係

睇唔透啊

唉屌 都係收收皮 毒撚咪自己拎黎柒

又要嫌人樣唔靚
又要入伍
毒撚真係麻鳩煩

冇機會 ff少陣啦毒撚一世都係毒撚

正確無誤 真係垃圾一件